成個熱門熱門都係屎家軍 527搞掂喇咩？

做完主線先啦好唔撚好啊 好撚多時間理花邊野？

咁撚得閒開多兩個527post好撚過啦 你老味

pr多到

P你老母r咩
而家527係咪搞撚掂喇？ 答到未姐？
我有無話唔撚洗理屎家軍啊？
我係話分先後啊 扔低一句拍拍蘿友走人